[急！] 快搵替身再拍過啦段cctv啦 你地漏咗死者個袋

笑

今次有d進步，替身拍到係𨋢入面喊

5毛去晒邊？

拉

cap圖

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

手足, 真係試下接受手足可能係自殺
我地的確係要抱住懸案心態去尋根究底
但係我地同樣唔可以被害妄想

雖然有人死左 我咁講好衰 但自殺係自己決定 外人唔需要傷心
但條片黎得幾岩時候 比年輕示威者認真諗諗 係咪個個被墜機被跳海都係有陰謀或中共警察藍絲做

示威由六月以來 由曾經和平理性 變成近日 特別最近兩三日咁既失去理性 雙方都變到近似暴徒
好大關係 如Bloomberg 篇野所講 比fake news 加政府警察失信於人 所激化
死者如果同大多數熱愛和平 想係和平與武力之間抗爭既示威者一樣 佢應該會對近日發展好失望好痛心

一直就係需要一個cctv捕捉到黑衣人自殺既影象
佢全黑好大機會好熱衷今次運動
有巴打話如果佢都諗住自殺點解唔做更有「意義」既事，其實 去cctv前面做一次 對佢黎講可能係幫助運動最有意義既事

而家等下今日有無遺書出現

咩袋？？？